覺唔覺d籃球撚成日插花彈到個春袋好on9

吳國

做乜尻

on9

木鹿大王

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

蜀國

特登架
掂下手仔都話foul
成個女人咁
咪索性拆走個春袋

淨係知足球波牛撚好得閒
成日開PO理鳩人地籃球撚做D咩

但係籃球撚廢鳩事理你地

由得你地網上面圍爐

魏國

一撚定係葡萄中學果陣玩籃球既食女多過足球

周國

所以話波台多on9

法國

玩具狗甘都接一餐

唔撚知啦 淨係知足球撚內心好撚pussy. 成隻狗咁追籃球咬

同2 垃圾先玩玩具

知唔知Pussy點解？
學好D英文先啦

藍波撚真係冇腦

籃球撚應該切撚左個春袋佢

廢事撞爆咗第日冇得用

You sound like a PUSSY

足波撚真係好撚肉酸

因為啲波牛撚成場都唔知有冇掂過3腳波 所以特別得閒

猜到做龍上住連登話自己做緊運動都得

玩具撚春袋咁細，唔怕彈到啦

足球撚沖出黎柒

都唔撚知邊個唔識英文
足球撚波牛
書又讀唔多, 做野又衝動
屌
籃球撚EQ又高過你地, 成班圍爐都廢鳩事彩你
輕描淡寫兩句啦, 波牛又衝出來證明自己有幾笨

玩具撚唔敢識女仔 望你兩眼暗中笑你毒就係到FF

秦國

做乜撚野阿

見番拎撚左電話啦 見冇推就知咩事啦

中国😅😳😏😚

泰國

左覺

右國

testing 1 2 3

笑4

祖国🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

打飛機唔多覺

三國